咩原因令下兄追擊日本av女優

係收左5毫子？見下兄講Bno lotr都講到1999，懷疑下兄根本冇

個個都除褲狙擊